老衲將會建造一艘東莞艦運載多間莞式桑拿在海上運行

有無全套？

快建造

有無水床feel!